大家有冇諗過點解近日會有咁多狗扮人POST野?

]我相信大家出去示威既時候不幸比狗捉到都一定會鎖電話,同埋唔會解鎖比D狗,

但大家有冇唸過其實D狗羅到搜查令之後,佢會去你屋企羅走你部電腦

只要你電腦平時係長期登入連登,WHATSAPP 你就已經同解鎖左自己電話一樣

唔該大家出去之前清左屋企所有上網記錄佢,仲有如果屋企人發現你失蹤左,唔該叫屋企人搬走部電

腦佢,

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

幫手推比大家都知呀!

P牌推唔起

推啊！
家用電腦依加唔好懶
產晒啲密碼record啦
記得logout呀

幫推1/10次

幫推2/10次

幫推3/10次

幫推4/10次

幫推5/10次

我有個大膽的推測,就係呢d帳戶,原持有人,上街後全部被捕,手機被hack或由黑警直接操縱上黎連登帶風向。

要記住,有前車之鑑 "拿不勒斯"
以及6月到而家,被捕人數已超過2000
呢個推測係絕對並非不可能
而且連登apps,設計上唔需要打密碼就入得

連仔有需要強制用戶重新login一次自己帳戶

幫推6/10次

推

幫推7/10次

幫推8/10次

幫推9/10次

幫推10/10次

係咪應該係版務同連仔講
有幾多鬼ac睇風向就知

發夢記住電腦登出左先呀

提多次
家用電腦依加唔好懶
產晒啲密碼record啦
記得logout呀

好大機會俾人搜查令入屋拎咗部電腦
連登 fb tg個d又冇登出
直接拎事主個account出fake news
反正依加班狗都冇底線

叫記者4點問得唔得

要求重新login篩走d鬼ac